沈門師兄弟吹水區暨拜師區（六十五）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

52周新高

266熊都殺左

\|/ 上香先

\|/ 上香

最好師父嗱嗱聲比主力位，26400、26500都破晒

new post LM

700回晒。。。睇黎破頂都唔係好事

回到仆街

引師傅做淡姐

\|/

開市熊仔突襲成功

實戰星期一： 反覆偏好 尾市回軟
準備好低位份

五行第一日先低後高

個勢想轉燈，仆街

黑社會又勒索

哇80點

有機會入貨，等吓先

咦，師父還拖擊退3萬億美金新秘力量?

我準備好喇

岩

轉左燈

燈已轉

屌你 轉左燈隻熊仲-7格

五行準確無比.....

純粹挾倉冚倉！

大市應可延續升勢

痴左線 好彩走左牛

走鬼

師父今朝有嘢講喇

係班大陸佬唔知做乜9食左屎

第一日即卡跌比你看

弱勢已成！

屌你老母咩

66620 衝呀！

支那市無人玩真係自己攞黎

沈鳩頭調動三萬億人仔隔山打牛

好彩未追，伏到仆街，引淡倉

我確定 仲係一字頭未熄燈住

又轉... 咩玩法

大家定d, 等睇埋實戰先

《經濟通通訊社１７日專訊》滬深股市早市急挫，滬綜指現跌１﹒４３％，報３１７６﹒２點，深成指跌２﹒７２％，創業板指暴跌３﹒６％。
金融工作會議提出設立國務院金融穩定發展委員會，強調中央統一規則。海通證券首席宏觀分析師姜超指，內地將強化金融監管的專業性、統一性及穿透性，影子銀行的發展將全面受限，亦意味著金融強監管時代來臨。

又造馬

另類指標 - 沈振盈訊匯證券行政總裁

指數突破 強勢可延續

07月17日(一) 00：08

指數破頂自然引來市場的亢奮。

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，前周大市急跌之後，上周卻急速收復失地，並向上作出突破，升至26,300點水平。指數破頂自然引來市場的亢奮，圖表派話齋，破頂就追。雖然在過去幾年，這樣做會經常中伏，但既然個個都是這樣做，就懶理是對是錯，所以，大市就好像是愈升愈有。

本周的日子尚算不俗，大市應可延續升勢，但幅度未必會太多，而從基本面來分析，市場不單止已完全忽略了風險因素，甚至將負面講到成正面，耶倫上周的言論已是一例，看來劇情的發展已呼之欲出！

本周的每日走勢推測：

周一(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，反覆偏好，尾市回軟。

周二(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，走勢向好。

周三(丁未日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，反覆為主。

周四(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，先低後高。

周五(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，再現升勢。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

支爆

睇吓師父有乜指示，下午先好諗入唔入貨

跌落終於

師傳轉牛？

打左靶啦

十年大頂有機會出現左

65155 成功撈一撈

周一(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，反覆偏好，尾市回軟。

星期一距離五行出既時間最近 所以係最準

食左3格熊

之後嗰幾日玩唔過

呢條友食牙簽痾大杉

臨時演員都係演員

咪係！臨時演員都係演員l嚟！

入左65515 0.08

優美開始 全面進場！！

好彩期貨高開即走
屌，如果唔係輸緊150點

下次我會專業返少少 咁今日有無飯盒派？

睇淡勿做淡
升市靠邊站

眾人皆trade我獨企

好，調整完畢

再開車

高開成日都回一回比淡友走

我有50000 66620一開波就收左皮

國指已經到左極限 係時候到我藍籌發揮

狼來了

已經執緊10 格，師傅你條撚頭仲爭我100k

聯想及中石油嚟料

仆街 聯想升

上星期五諗住賭佢dq會落一落，小注當買馬

朱巴又差多左既

【實戰理論】月底前不宜造淡（沈振盈）（JUL 17）
2017-7-17 10:07:17

轉角

上週五晚美股再升，帶動港股預託証券急漲200餘點，升上26600水平。自恆指升回25800點，重回期指轉倉價之上，筆者已指出，淡倉要避一避，大市隨時會再挾上，順勢殺盡淡倉。當然，短線的升浪，並不會改變基本面的利淡因素，只是將跌浪延遲發生，跌浪的起步點托高而已。

現時市場仍沉醉於放緩加息步伐的憧憬之中，但卻完全忽略了隱藏著的危機。此情況在股市中經常會出現，但在市場極度樂觀之時，升勢也每每能夠持續多一段時間。故此，此刻做淡較為被動，就算要做也只可小注當做貨底，等到升勢成強弩之末才重點出手。

若從時間方面去考慮，大市可能反覆上升至月底，做埋期指結算及轉倉。另外，七月廿七日凌晨，美聯儲公佈議息結果，相信真正的轉角市會在此日子之後。此刻先不用理會指數，任其在兩三百點內波幅，要買貨也只可小注，以短炒為主，不能重倉。

原本-57 而家+10
因為插果時走左兩次止蝕

又嚟

15k

好狠毒

擺明指數比人夾成千點 就話唔玩

上個禮拜緊張到short q 左反左下手

好快又八月，師父2星期前大注加淡倉嗰時唔係諗住轉角市㗎咩? 點解又變咗7月27?

師父又使出奇幻宮絕學

努力執緊格仔

我睇左D乜

國指107 藍師兄兩張大fatfat

我上星期1晚轉左恆指

平條毛，師父淡底

坐穩啦

7師兄 ，今日炒格仔有無進帳

魯七好似媾左女之後無贏過

有呀 前排高追執返200點

國指9月10420

又講女

執左幾格又開始磨, 訓陣先

開市先一個鐘 已經咁大波幅

肥肥師弟都係無再岀現過

fatfat

好慘
仲有Gamel

三過沈門而不入

重倉5號仔.....成個波幅無行過 又唔甘心輸幾格

未有 帳面係咁轉燈 係打和點係咁上落廿點

公司個廁所真係 收又收得唔好
部機係度發熱 啲電好似倒水咁倒

黃國英﹕呃Like容易搵食難
2017/7/17

【明報專訊】投資市場和賣藝市場其實有不少雷同之處，總是「呃Like容易，搵食艱難」！任表演者在現場中表現多好，但在即場掌聲過後，到了重要的「隨緣樂助」，又或是要付出一點價值（例如入場費）的時候，人性的「光輝」就會剎那間閃現出來。當然有一些受眾會不吝打賞，但絕大部分的參與者卻都是過過場就算。每次總是回味人家表演的精彩和美好，但當要提出一點實質的資助時卻會顧左右而言他。

投資市場中問number的時候，總是熱切期待、樂此不疲，但到了講者要收回一點任何形式的代價時，不單不會「速速磅」，而且還會「四圍望」！投資者每每覺得，資訊免費是理所當然的，因此一旦要收錢，就一哄而散。這是現今投資市場中投資者的普遍心態！投資者貪小便宜已經是常態化了，不論投資者投資的金額如何，但只要付出一丁點代價去聽一點有益的資訊，也可能就覺得絕對不值。如果投資的資訊可以令投資者賺錢， 那些微末的「小錢」就恰恰是「小財唔出，大財唔入」！連這樣的代價也要去斤斤計較，投資操作又怎會有成本效益呢 ？「執了粒芝麻，掉了個西瓜」在投資市場中比比皆是，每個人都有個人的價值觀而不能一概而論，但投入與收益是絕對有數可計，如果每個投資者都是為了蠅頭小利而把有用的資訊棄之如敝屣、視而不見、聽而不聞，這是本末倒置，令自己陷於不利境地。但現在的大潮已是如此，因此市場中資訊的劣質化，是無可避免的了。

股壇老手 只揸煤氣匯控領展

在個人旅行中不經意地發現，原來那些得閒的退休人士，是只會買煤氣（0003）、匯控（0005）和領展（0823）。 想來也是對的，這批投資者在股海浮沉了一段長時間，現在都是幸福的一群了。他們已經有了一個明確而堅實的基礎，現在又怎會輕易去博？反過來那些現在仍於「苦海」浮沉、在股場中出生入死，左飛右撲的「精明人士」，其實側面是說明了資金拮据，那樣又怎會有閒錢去旅行呢？根本來說就有如是兩個世界，互不兼容。一邊是在「股海」暢泳，另一邊卻是「虎口」餘生，有如冰火兩重天！

香港的「優良傳統」，從來都是靠物業投資來安享晚年，又有多少人能夠靠股票食糊？轉化到投資市場，投資者不熟不做， 又有多少人能夠把目標轉化到其他方面呢？很多投資者現在仍沉迷在那些細價股、那些財技，每天仍在左衝右突，但結果可以成功的能有幾人？極可能還「臨老過唔到世」！反過來那些「上岸者」，早已穩守自己固有的信念、原則，長期下來無風無浪地就修成正果，回報效果不差。既然卓有成效，那又怎會隨便更改盈利方程式？堅守數隻好股就可以生活無憂，其他的人仍在市場中渾渾噩噩，給果只會血染沙場！如何取捨？沙場老兵自然會有適當的選擇！

心平氣和才能賺到錢

香港和美國不同，美國總有很多投資的概念和故事給投資者去選擇、去衡量、去取捨。但香港的新聞，卻總充斥着負面的信息，鋪天蓋地的都是死人冧樓，除了打擊心靈，總沒有什麼可提供給投資者。聞者傷心、聽者流淚對投資操作並沒有幫助，有的只是對世界的不滿和憤怒！既然不滿和憤怒，那投資又從何說起？想賺錢，就必須心平氣和，就必須留意發展。如果每天只期待着社會不作創新發展，又怎會有投資機會？

一味想搵人笨 非市場之福

投資市場中有一批投資者是錢搵錢的，是有資本去爭取一個合理的回報，就已經是心滿意足了；另一批則是本錢少，唯有進入較高風險的操作去博一番，這也是無可厚非。但最要不得的是一種製造騙局的心態，只想着如何去令下家接貨，去搵其他人的笨，這樣做不單是沒有道德，更加不好是這種趨勢會令市場萎縮，長遠把原來的投資者趕出市場。這些有生力量的逐步退場，就會令市場趨向老化和死亡，這無異於殺雞取卵，就算風光一時，也勢不長久，所以港股長期積弱，是有着長期的深層次原因的。

（本欄內容乃獲授權輯錄自香港電台普通話台財經節目《e線金融網》）

豐盛金融資產管理董事

[黃國英 財經新視野]

廁所買賣咁慘

我開埋部iPad嚟睇

捱左1個月終於返到家鄉

多謝師父賜我食糧

師父預測跌7成

一路跌一路入

最慘幾格唔知溝黎為咩

去買輪，跌得快上得慢好抵溝

師父講185沽爆港交所

又185

呢隻真係好垃圾，完全唔想追，如果跌先溝

佢真係太多蟹貨

望一望諗返起姐，師父果陣主力沽港交所 主力真係唔同d

師父話頂盡220，估價貴，沽空佢

佢係一棍上之後慢落再一棍上再慢落

唔係呀 開大想上黎吹水同睇fb咋嘛

師父節目推介姐野跌左四成

有跌無升既金融產品

直頭係老千產品啦

師父話要介紹大爆炸輪！

師父祝福過5,加息炒過，短期唔好諗佢，資金鬆人

樓王
435 thanks

講呢啲，我斷鳩估嘅，升得多可以食胡先，等回再買，香港區寫字樓呢三個月租金升咗4%

我諗住放係到收息

樓王返左黎

個個月買一手

悶到瞓著
辭咗工之後日日9坐

長揸我都係咁諗，4.89厘一年10000股執4千幾，估值低，資產高過股價斷估1蚊，陽光中心係甲級寫字樓，我諗緊跌得多再入幾萬股

再買埋823冇良心加405高息

今朝個勢好恐怖,好彩冇事

不過435啲buidling 都唔新，絕大部分都係2000年之前

有呀重修，升市唔見錢
5仔

無驚過

我廢事估佢咩位
個個月買一手
派息補貼我讀書

佢有幾多物業

貴喺地皮，物業永遠location行先，外殼可以翻新，結構冇事就得，恆隆華懋買樓十幾廿年都敢死，房地產唔存在庫存，冇死貨，盤數要經幾重，收租股一樣，要做假好難，尤其香港嘅

好耐無留言

會將公司股價放係header既

近來好嗎

d office 地段好似okay, 定係供置富好呢

388大大力

gogogo

朱巴

hs

主力沽388.jpg

九龍啟德投商業用地同中環商業用地創新高，中環嗰幅地皮起好咗7萬蚊尺估計，商業寫字樓租金有得升，單係強國嘅落嚟開工就大把需求

樓王reits 分析please 想建收息倉

國指又諗住超壞也含指

話說今日到左266

樣子大師兄 我要入門啦

??

坐坐先，呢排樣子比較忙

追數路途好孤獨

師父條柒頭有冇更新聖物

上證轉燈

冇呀，得呢隻，我見佢係咁回購股份，望吓啲寫字樓location，再望吓派息增長，睇吓盤數話8.X資產每股，見5蚊咪入，我5.04入咗共10000股，留本跌咪又入長揸

入門人數眾多
請先網上預約

我靠邊站先

你不是一個窿！

以經當係，數錢機派咗先

大把人一齊追...放心

我轉左去買細期

覺得自己好失敗

依家仲有機會,小心操作啦

冷靜一排先啦...我都唔心急追住

多謝師父一直睇淡388
已經唔知幾時放

細期都失敗 跟師父細期最穩wo

點解啊
今日靠邊站左，唔贏都唔想輸

而家冇得買樓，冇人頭，甲級寫字樓唔係我可以玩，乙級就得，咁不如買REITs當收租

今日先入返錢去個戶口到咋

4.99本來諗過再買5000，諗吓遠啲溝好，不過估佢好快升返去5.2X嘅位

唔好咁近溝

師父點搞㗎，咪話最多值170嘅?

股災果陣咪到價囉

38食撚左過期春藥

屌，我真係好撚憎d on9 亂出價

12格牛仔食左 50萬股 65515

呢個你控制唔到 人地賺夠差一兩格就賣真係會咁

去旅行都不忘要買貨

但185我信師父沽空咗，而家準備著草去馬六甲

搞撚到我早左落車，然後望住佢又升幾格，而隻正股係無撚郁過

琴日番左黎

本門數錢機唔係用嚟打飛機嘅，係經常使用，數壞咗嚟換過部

有冇人知幾時先出近牛，好撚貴呀

上而有師兄話呢幾日

多謝師父，由2月買港交所牛仔至今

有無嘆個酒店?

淫獸中伏

午間教路,睇下鳩頭有乜野招仲可以出到先

師父J嘅縮表加息，似乎聯署局鍾意師父口中嘅泡沫啵

好似每次期結前後先出喎
牛熊到期日一定係期結日黎

神秘力量！

我感覺沈門喺師父退休之前會發晒達，嗰時唔好唔記得多謝師父啊

世界末日呀！泡沫就屌死耶倫喇！

止賺左 個人原來會無乜方向

呢個星期六早啲去OK門口坐，等港股策略王，唔係又比人數晒貨

買柔版算啦，再整off

幾十蚊買本野只為支持師父
肥仔社長，記得加師父稿費呀

QQ

大上大落唔識玩

執咁多一星期比15蚊贊助吓，師父喺雜誌社地位就高，串柒柒星期一又比返幾皮嘢你，點計都贏

摩通個網有寫~
聽日會有256 -25858牛

我都係。信左師父185沽到而家。準備去下龍灣著草呀

15蚊剩睇師父個頁已經抵

午間推941

大膽

量子之後好似熊左，仲有冇keep？

咁先好
941都升唔係好事

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：博中移國壽追落後
07月17日(一) 12:26

訊匯證券行政總裁沈振盈
訊匯證券行政總裁沈振盈指，受資金推動，港股走勢向好，料大市在26,400點至26,800點上落，而且區間有機會上移。大師教路，若短線想博做好，中國移動(00941)及中國人壽(02628)有機會繼續追落後。

師父喺度嘅雜誌全部打莊推熊仔

又話大跌市
又叫人追落後
正契弟屎忽鬼冚家鏟

26800

打靶太快

264-268上落
收到

大師兄又可以改聖物

大師兄又要update 啦

今日打撚爆堆佢

一定唔係師父寫！

區間上移大法

仆你個街呀

941 ， 2628 R.I.P

樣子兄

條撚樣祝福左咁耐都冇點跌過
搞到我止賺左d輪

若然未到，時辰未到

升市唔好put呀

又加幾百，好心加到27000啦師父，硬係要大師兄做多啲嘢嘅

少注put左941

萬眾期待！最近聖物圖！

升到27000吖笨.jpg

SH 緊恆牛

哇！！！

睇住幅圖，加D加D， 就快到270我入門之後就見證住大師一直瀨實在太強

師傅咁慳，幾百點咁上，唔夠位去到32000

有咩機會上移啫
你自己已經上移咗啦
264-268

振奮軍心

師父

一於今晚聯合神秘力量打撚爆268佢

師父話好嘢要留比蘋果d柒頭皮

248-250
249-252
256-258
258-260
269-261
260-262
260-264

一切還看蘋果！

聞賣盤扯火 肥佬黎：賣左我一世變契弟

2013年新聞

含指又含哂撚咁款

契弟

契弟黎

5仔灰左

今日26800收市

今朝入嘅入唔到最低位，心急咗，走勢OK，希望扯到上20蚊，此股波動大，自己衡量止賺止蝕位

各位師兄點睇大師祝福2628超過兩星期

今日破埋52週高位到26蚊?

利申: 持有2628, 3X蚊陳年高梁

上星期啲期權倉都270以上，大師真係

證明2628本身有能力上40蚊俾大師燈到升得少少

證明樣靚身材正嘅已被包起晒

咁冇得揀，等師父祝福過算啦，跌咗咁深斬倉唔好，當蝕晒放飛機，等升返到位再諗

5仔轉燈

阿爺乞食真係好撚肉酸
幾廿歲人衝出馬路扮比車撞

咦，今朝嗰隻開始有力上啦

市旺唔怕揸，係悶啲姐

佢賣雜誌，唔係報紙

唔記得Number
聯想5蚊未

4.86 DL 灰色

992好遺憾，沒有

隻隻正股都uptrend想入貨都難

聯X未開車

推薦992，追落後，師父教路5蚊樓下可以入貨，睇基本因素唔係睇一季嘅

含指真係垃鳩垃升知0.5%，腳指1%

屌呀 A股跌多左 淫獸都仲有26蚊咁硬淨嘅

我試下你有冇聽書啫

本利歸還.jpg

唔係咁撚睇少我呀嘛.jpg

未追到

仲差幾多 我今日都係執下格仔

唔好問

加油, 師父會俾番你

有心，依舊休養中

有冇話幾耐先拆

唔夠喎師父
2382快啲升

爺西又阻人發達

上證食屎啦拖累哂

三年

辛苦啦！

又嚟！
屌佢老人味！要幾多出聲丫！

師父同船咁撚夠彊?

上面又瀨屎

好好休養

師父噏嘅我都唔買/沽，咁最穩陣

Lm

爺西
食撚屎啦

QQ回晒，表演轉燈

做緊乜9

跌落跌落師傅中啊

錯有錯著

見到你講兩句當堂定晒！

今晚咪又升返

你岩, 都係回歸含指ge懷抱算

爺西可唔可以快啲收市

爺西真係廢到鳩

師傅一定中嫁😤😤😤

深証跌3.XX%

3點鐘殺番上去!

QQ 過山車

仲有15分鐘俾爺西造市

爺西又想回 垃圾市

每免再發生上錯船既恐慌 解籤要考CFA 先（C Fu Analyst)

發生緊乜撚野事

CFA exam 得一分

俾師父祝福完券商，爺西市即刻仆直

CFA EXAM Q1:

師父五行平均命中率為？

A 20%
B 80%
C 40%
D 10%

Q2:

跟據《樣氏理論》，當你同師父諗法一致既時候應該點做？

大陸要打擊股市

買對家 / 靠邊站

寧空倉，勿同船

全部股票唔準升

官方答案：豪不猶豫買對家

琴日定前日睇POST

有巴打話大師睇好澳洲紙 睇淡A50

點解今日上證跌A50反而升 係咪因為 o個50隻股市冇跌到?
sorry 新手

軍心大震

全力成全師父尾關！

今年攻取32000

爺西收左皮真係好好多...

係咩

我成個倉賺200

QQ轉番綠算係咁啦..

我又想追牛

睇黎含牛要過夜

沈振盈食屎狗
又話2628勁

支爆啊

又到左要諗過唔過夜既時候

【三點九沈大師】大師：仍然玩住個上落市先
2017-7-17 15:35:20

咩都無講過，不過可以追941同2628，收到大師

過唔過夜好呢

又263-266 上落

3.9乜都無講

國指點左穴咁，唔識郁

佢而家俾人打到咀都鳩腫晒,個市升佢咪拉高間隔,仲邊有第二招

師父: 暫時263 - 266波幅上落, 玩住上落市等下星期聯儲局議息, 落後股開始有動力(941同2628), 睇好內險股, 重點睇941同2628

師傅祝福左 2628 941 內險

又上番恆牛船 50萬股過夜
加941put

今日有冇一千億呢

on9爺西同出面舊黑雲有咩分別

900

師傅唔敢開聲做淡仲買牛
係咪想無命

咁少點牛市呀

有師傅 200都牛皮啦

量子都唔識

QQ
屌我呢輪係咪黑撚到咁

小小波幅唔好咁啦
受唔住就買恒牛

62785

新會然？

系牙

大陸出左新政策要滅絕股市！！

?

個人冇事咪幾好

優美開始其實有冇貨係手？

同師父同船挾到傻撚左

收番支陰燭，回調完成，聽日又可以gogogo

就黎宇宙大爆炸仲有心情諗股市滅唔滅絕

CFA其實好易考

只要師傅唔一日轉幾十次身其實唔難

應該冇事既，我已經買少左

國指又做乜撚野

過左今晚美市完左咪又係冇事

量巴買少左，只因太遠個價太貴

我重貨左有開過post 派完息3.35走左
3.15又入返

比你發現左

內銀我諗每隔年幾先做一次trade

夜期又瀨屎

師父呢排轉燈
頭先三點九祝福左既2628而家都未死

祝福左十幾次都冇死

師傅唔想滅門

因為佢賣保險 人死佢都未死

師傅：唔係咁睇少我呀

幾$入？

點睇852
聽日私有化期限到，接近100%不可能完成，似會提價

屌，先跌得小小

夜

期

師父一話有得後追
我即刻入3K

夜期
淡勢已成

今日先有熊打靶

有冇人玩過copy trade / copy trade？好似幾得閒

夜期

點算呀

美指

高位開淡倉先
26523 -20

20張大期等贏首期
之後再等師父講嘅樓市大跌

今朝26600已經開左10張大，等跌到23000就發過豬頭

高位回落！弱勢已成！

賺緊6點

CFA all passed 唔驚尻叫黨。

我CFA distinction

鳩叫黨演技唔掂，鑊鑊都係 夜期 ，一就 夜期 molamola ，全部跟師父重新學過

跟大師唔會錯得去邊

預35000左右，買1張細期

27 gogo

CFA lvl 2 情景題（3分）：

阻力圖為266，師父三點九話會升多浸，咁今個星期應該如何部署，試使用沈門理論解釋。

66620已成過去，今日all in 66701
要幾多部數錢機先夠

靠邊站

師父額頭寫住個淡字，有財力就本多終勝，冇就做汁男

元老

中哂沈門理論marking 考試專家。藍師兄就簡而精。大家講既野都係一樣，長線淡就win!

沈門paradox

A睇升，師父睇跌，師父祝福A，師父著燈理論上就升，但同時A會因為受祝福而跌，而跌就姐係師父熄燈，姐係A唔受祝福而升，咁到底升定跌，師父到底著唔著燈

未見過唔郁？

答到CFA 大部分問題 , 咁你就一般情況可以自行解籤去買賣都唔會中伏。

因為見d 新師弟前排比師父轉身fake 左，所以先整幾條比大家自行溫習

No!!!

我欣賞你買咁貼價
我買61295

痴線，不嬲信師父，又溝多一百萬熊，師父一定堅定不移。

係邊個柒頭?

大師兄，條柒頭仲要自己改圖，用26800遮住26500，個264未劃走，個聖物係假嘅

100萬熊，你信心不足呀
返去望多次師傅個額頭同聖物圖先

咁狗
開佢名

冚家剷偷聖物，師父會祝佢百戰百勝、Call G唔中梅毒、淋病......etc

屌那媽!仲改撚到咁肉9酸!

我個fd聽日先出院
住左院一星期 佢突然醒誤想辭職

等我捉住佢日日炒 發達啦！

佢做咩事入成個星期

胃炎

依件擺撚明又係輸錢發窮惡嘅柒頭!

俾1千蚊佢叫佢買隻32000熊

有勞大師兄請師父祝偷聖物圖者「百戰百勝」，以懲戒後來者

嚴重到要訓一星期

畫到沈門幅蒙羅麗沙花哂

百戰百勝我驚佢上我地船
祝佢衣食無憂好過

你朋出院條數

直接祝佢長命百歲
無後顧之憂

正有打算

康文署有幫我地買保險 應該夠
反而大師可唔可以比位我入 我重有好多cash

再直接d殺一儆百!

沽咗20張大期
怒賺13點

個268 樣衰到呢

侮辱沈門

大師你好
作為您嘅忠實fans，眼見坊間竟有目光短淺之輩質疑大師嘅雄才大略，實令我怒不可遏。
大師所見穿越時空，洞察未來。
大師用心之苦可比孟母。
股市反覆無常，今日不知明日事。
大師嘅規勸仿如慈母一樣嘅呵護令我喺瘋狂股市之中保持最後一點清明。
大師正氣之凜驚天動地，若文天祥得知後世有大師一人，定會在正氣歌中刻上大師之名。
股市振盈淡，鬼神泣壯烈

大師兄好波！

唔係喎！佢直頭係塗鴉喎！

張偽冒阻力圖，好鳩核突
樣子張新圖先係正宗沈氏Style，正野

信師傅一定跌！

夜期開始崩盤！

[突發] 優美開始全面進場

優美講兩句

真。哄盈大將軍

除左肥肥同gamel仲有邊個師兄弟消失左？

我對師傅充滿信心，師傅好準的！

師父聽日五行睇升
好撚驚

毫無美感，成張低俗晒

我對師傅不嬲好有信心
今日入左388

咩黎

偽毒猩

屌那猩

朱巴 得你明白我

佢地走都係因為隻屌那…

.

夜期無撚用

要打飛機做咩唔睇ADR

好耐無睇大師表演含跌q升

我都想走

朱 係都係師父身上拎返d 錢先

you are not alone

就係大家大魚大肉，我仲執緊龍蝦殼奶我先想走呀

今朝諗中午食咩時，一開始打算去食元氣，望一望上就個倉表現，都係去左食餐記

決定靠邊站了

舊圖，冇source

假新聞黎

師父五行 今日叫中？

仲想話唔係咁好彩一靠邊站就玩D咁既野

真既蘋果呢d 花生報會唔報咩？

cc台

屌 夜期

夜期咁樣
仲有垃圾爺西
聽日冇運行

我隻65515 0.087 50萬股

0.091

返工唔睇市次次都仆街

轉工

見到河馬就諗起fatfat

轉燈

咁我消失會唔會好啲？

唔好 但fatfat 今次真係消失左

師父今星期五行係咪睇升

信大師

佢可能去左減肥，之後會返嚟
屌那…

猩

延續升勢⋯

今次仆街了...

師父挑社長機

屍苦食香la \|/ \|/ \|/

好，打完J等陣劈死啲淡友

我都想再轉

先圍轉台搵緊師父

全條list 都灰色既

爺西又造市

大師上左77台

仆你個街 大師話把口轉軚

992 綠燈

搵到條撚屌

條撚樣比主持人問佢係咪轉軚，佢話冇，佢話基本面係淡，hsi做緊頂

師苦今日咁精靈

條撚樣又係審慎啲，睇淡唔做淡

為咗大家佢一定唔轉軚

勁假股王到而家都未郁

好恐怖

日本跌緊過百

轉眼變成好燈
992今個星期有機會蟬聯冠軍

師父仲串柒柒話自己睇好內銀股好耐，而家去睇好就送寶尾啦，個樣好串，又講強國收水

「我依家開始低調」(Shum, 2017)

無可否認，師父紅過閪，大撚把job

高盛把口同摩笛對賭賭股呀？

如果師父日日開show我地會好開心

Yes

師傅真材實料，有理論又有實戰，佢唔上位邊個可以上

昨天叫左雞啦九成九

主持人串鳩師父輸比北水

多謝樓王現場直播

師兄fatfat

一邊打J一邊屌師父老母閪

師父話外圍有炸彈，一爆港股收皮咁上下意思

另外條撚樣成日插嘴，屌

正股冇炒市刺激，不過揀啱股有耐性收益都可以好可觀

又好似兩三個月前咁日日炒瑞聲孖寶

師傅又中！

A股爆炸

有冇貸係手?

開波！

估唔到77台有個順眼啲嘅

引吓熊仔唔錯吖

希望尋晚靠邊站呢個決定係做得岩

坐緊4格牛

別浪已成呀

股災

呢個星期大師都話OK，又暫時轉口，大量入貨短炒向上

大家快啲嚟睇吓個屎忽鬼

大師又話大行鳩噏

佢咩都無買都可以好慘架

屌佢老味唔係師父噏358我唔會咁早走貨，執少幾千，師父我屌你

入左少少近熊

36又誇左啲

師父有時講過咩自己都唔知架

992即市開車

三手軚

唔通我又落錯車

咁你都好過優美開始
佢從來冇上過車

如離開了買call的高速路

佢坐開船嘅

大師兄，今個星期上270城姦淫擄掠好唔好

下晝再睇下點

震奮軍心

真係瀨咗嘢，比師父玩一鑊

乜係咁架咩

真係識買係徒弟，識賣先係師父

\|/ 師父古惑到連實戰理論都唔出，唔通想偷偷地轉馱？

77台佢話做頂，唔轉軚啵

【實戰理論】港股走勢仍強 A股已現隱憂（沈振盈）（JUL 18）
2017-7-18 9:00:31

牛熊x1

昨日港股乘着外圍升勢而高開，恆指一度升到26619點，但此關口出現回吐壓力，最終升幅收窄，收報26471，升81點。昨日之升，主要仍是靠內險股，以及港交所（）推動。其他重磅股則沒有太大的波動。大市走勢雖強，但要留意的是內地股市走勢已轉弱，上証指數下跌46點，初步顯示3200點阻力不少。內地股市之跌，主要是中央仍在打擊企業走資，以及收緊銀行的相關借貸所致。短期而言，A股仍會面對着下跌的壓力，大家要有心理準備。

由於恆指在上週上破25800之後，進一步企穏26000樓上，已確認升破上月底期指轉倉價。短線來說，將出現大漲小回的局面，逐步向上試衝高位，直至下周聯儲局議息，以及期指結算為止。下周的議息會議，對後市頗為重要，因為耶倫將會進一步向市場講解有關「縮表」的安排。而此安排的重要性極大，直接影響到環球資金流向，對港股尤為重要。

近日市場頗為一面倒高唱牛市三期，叫大家盡坐貨等收成。但很令人費解的，是他們口中的牛市始自2016年二月，到現在只行了16個月，跟過去牛方行3-5年，㢠然不同。而一般來說，牛三是頗短暫的，2007的牛三，只行了兩個半月。若以其邏輯推敲，今次牛三可能只行一個月？牛三之後就是熊市，那麼，此刻應該是買貨坐，定係逐步減磅呢？

強烈建議77台開個實戰睇市比師父

師父淡底，冇問題

師父真係好撚硬頸
夠膽講真話GE 股評人先值得專敬

獨立思考.JPG
閉門造車.JPG

聯想跌1%

哇，992踩油，今個星期又想排頭位?

癡線，9百幾億講牛三，二千億先嚟講啦，大把股冇升過，992升咗咩? 藍籌嚟㗎

388咁嘅價錢牛3

盡顯師父睇淡之心

師父而家玩單邊

師傅中啊

今日都應該不停玩燈制

chok 上又chok 落

ALL IN 熊仔時間

師父，好心啦，屌你老母，你知唔撚知個醜字點睇㗎，大佬

師傅好強

底橫

又磨

優美開始全面進場！

師父好波
師父加油
支持師父

要入晒D 熊了

66620

all in 左熊

有優美無窮人!

屌，新聖獸

跌勢已成

Short左 睇24000

跟師傅，而家咪暴跌囉

跌幅擴大

沽20張大期

大多一百萬熊

張圖好似好耐之前

跳樓咁跌

Show Blocked User - 優美開始
#4
優美開始
3 小時前
普通話都係認可的語言

原來係支那狗黎

佢根本係假膠黎,日日無所事事上討論區搵野反下咁,搵存在感

條友都on99，2萬4都講得出

支爆啦完蛋啦

死啦張細期輸緊百幾點好驚

其實兩星期前跌果個星期師父話二萬三

果然熟讀師父理論

mola mola 股災呀坐緊8格呀

Keep住跌緊, 淡勢已成

點會坐緊
我26523沽咗20張大期
贏緊